我公司出價 16k 請左十幾個 Thei GT

請二十人，十幾個 Thei 畢業
另外係 city 同 poly

上年仲出緊 18k
今年壓到 16k

1000？

16k咁無良

又比佢請到人

自己頂爛市

因為有人16k都肯做

GT係咩？

冇記錯應該係Graduate Trainee

邊間？

邊科畢業

邊間公司

Thei都要16k？蝕左啦，比12k，我諗佢地都狗沖啦，唔洗用人標準去定價，出狗價都好多人搶，Thei d人係白紙，洗咩咁高

用1m請ive仔好過啦

Thei都16k

測量？

thei 有出測量狗咩

三大文科 個mean都無16k

thei都16 算係咁啦

係 公平咩 （係唔公平架喇）

Thei 標榜畢業生work ready
叫價梗係高啲

做邊行呀

I大16k
執到啦

其他幾個讀poly city 嘅幾錢人工？